［置頂］希望有議員3點去禮賓府附近睇實抗爭者

去企吓要求同777見面冇問題
最怕有儍鳩亂嚟

我要見媽媽都唔得

push

企吓有咩用